終極奧秘的流水社運，是最後一道武器

陳雲：講一點奧秘。到了目前，「流水社運」（be water）大概成型了，最厲害的香港人民鬥爭武器煉成了。雖然有人想在其中極力破壞流水社運的原則，但民眾的智慧大概不會給這些人得逞吧。我們一次一次被敵人從內部攻破，也該學乖了吧。否則陳雲這個國師，也該捨壽，及早歸天算啦。
港共壟斷了發言權、傳媒、學界、明星甚至泛民偽港獨這些假代表，有名有姓，滔滔不絕（articulate），故此要應付這種多言多面的壓迫者，抗爭者只能成為變動不居的流水。
流水社運的原則：
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，不流下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。直至香港普選為止。
這是模仿皇天的ultimate mystery（終極奧秘）的行動，鬥爭者進入類似禪定的狀態，可以摧毀任何狂魔。當然，你們在保持這種原則來抗爭的時候，有人公開自己姓名，有人接受傳媒講話，有人宣布幾多點幾多點好似港共立法會法案的公開訴求，有人要求留守。這些人就是破壞be water社運的人，他們是阻擋你的梁耀忠、張超雄的第二隊黨衛軍。
你們在充滿禪意地撞門的時候，戴上了緊緊的防塵口罩，無法與張超雄他們展開對話，故此你們沒上泛民的當。你們脫下口罩，開始發言，上帝就會發笑。
你有名有姓，多言多語，預告留守。你不如加入民陣的示威行列，接受他們領導啦。不要再玩什麼be water了。終極奧秘的流水社運，是最後一道武器，一旦糟蹋了，我們就沒戲唱了。不要以為陳雲總是有辦法啊。

邊有唔載口罩
邊個就係鬼

事實證明流水式襲擊好過長期佔領

祇有無名英雄
沒有名星領袖
(上次立法會位巴打 尊重你嘅勇氣 但我對你嘅策略不預苟同)

道德經第七十八章

天下莫柔弱於水，而攻堅強者莫之能勝。以其無以易之。

弱之勝強，柔之勝剛，天下莫不知，莫能行。
是以聖人云：「受國之垢，是謂社稷主；受國不祥，是謂天下王。」正言若反。

好處：成為 抗爭尖兵 攻城克敵
壞處：容易 走火入魔 自我毀滅

完左先黎講

thanks for your conclusion

一早補講 be water

有講

唔發言唔訴求咁你社運黎做咩？
最後做咩鳩要屌鳩d議員
好分化